有無ching明白拉鏈出軌個種痛苦

今日番緊放lunch起身走個時
一起身個時聽到「渣」一聲
以為係爆肽 點知check check下先知
係爆咗拉鏈 係爆到挽救唔到個隻

連lunch都無去食到
係到研究咗成粒鐘
啲同事食完飯番黎 俾佢地發現咗
又鬼死咁好心熱情幫我研究
引咗成班十幾個同事
係到圍觀我下體
一個又話用釘書機 一個又話用膠紙痴住先
最後用咗個最可行嘅方法 三個扣針扣住

點知最後收工搭巴士返屋企
一坐底都係爆開 有三個窿
見到對面兩個呀姐係到陰陰嘴笑
個下心情真係跌到落谷底

樓主幾重

感情台？ 娛樂台下話？

要除咗條褲先至處理得好

減肥啦

試過條西褲褲袋爆開左
喺公司求其搵膠紙痴住
落街食飯、去廁所都鬼鬼鼠鼠
但係行得太快既話痴住個個位又爆